[3/8旺角行動建議]一定要現場開會先

唔該大家每次行動之前，現場搵個地方同在場手足開會先，好似612同71咁傾好晒
1. 行動目的
2. 行動手段
3. 撤退時間+撤退路線
4. 哨兵地點
跟住先跟住計畫，各有各做。我相信可以增加成效。

「夫兵形象水，水之行避高而趨下，兵之形避實而擊虛；水因地而制流，兵因敵而制勝。故兵無常勢，水無常形。」

Be water!!

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

5/8 齊罷工

推

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11頁有藍絲假文宣合集

尋晚反應非常熱烈，今晚繼續

聽日游擊

毛主席當年既游擊戰術十六字訣：

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追

開會